今日開始用個stock scanner 叫 Finbox, 好撚勁，data update

開個free account, 玩左一陣已經想貨金，scan 到曬全球股票増長強勢股。大家可以一試。

Lafinbox?